泛民守住議會， 何君堯 當選資訊科技及廣播事務委員會主席！

忠誠反對派
事實就係幫政權維穩

B

次次唔夠票都要俾人屌
所以有兩個醒目仔走咗先
走咗仲可以屌埋一份
好叻叻